巴斯杜斯23場入24球

勁撚到

同我一樣勁

吊打巴巴托斯

@巴斯杜斯

勁到

樓上好波

盲反夠未？

Dost

幾時落返去下面牙

cos

全名 Bas Dost
暱稱 扁平足轟炸機

同iwobi一樣咁勁

唉

系

irene

rookie rookie

你都勁過佢啦